[OU都係U] 連個廣告都咁...

大學喎～招生廣告都可錯埋啲咁簡單嘅字

?

紀

唔講都唔知係廣告